# Projeto: Análise de Postagens no X (Twitter): Identificação de Padrões e Avaliação de Sentimento em Pessoas com Depressão

## Equipe: SoloQ

## Descrição:

## Membros

* Felipe Ferreira Dumer, 1905546, felipedumer, felipedumer@gmail.com, PPGCA, UTFPR